屌奶星 屋企仲有成千個口罩

武漢肺炎根本俾人吹大咗

巴打一唔一齊上武漢幫手

已經沖左落樓下擺地攤
賣緊50蚊盒
襯仲有啲人未收到風
好快啲放

利申 仲有20盒

美帝國等住要

蟹了

係咪唔要?
可以放俾我

Ching

啱啱幫你買咗一盒

原來係你

武漢都冇事 使撚我幫

以為會爆到7月

一千盒就話多啫

幫手重建家園呀屌
係咪中國人黎架你

肺炎關重建家園撚事咩

家陣武漢地震咩 ON撚鳩

係你到買完，我300蚊上網放返

年尾又翻發架啦

口罩廠要倒閉了